歷屆立法會，有投過俾奶共派既入來投案自守，同講下心得

當年係咩驅使你地投得落手？

有做過既唔怕認，知錯能改浪子回頭

連登個個都係好孩子

今次一係白票一係含淚投泛民

白你老母